偉大的共產黨下令限古，香港TVB帶頭推動港獨

歡迎加入

用3分鐘填FORM，會揀人加

慎入！每日過千條MSG
記得MUTE同閂自動下載

嚴禁性騷擾谷友
搞撚掂就係BF/GF/SP
搞唔掂就係性騷擾

你咩樣就食返差唔多級數嘅
竹門對竹門，木門對木門
絲打唔好又柒又肥要食男神
巴打唔好又矮又毒要食女神
唔好成個戇鳩仔咁做伸手黨

見到個正嘅絲打嘅時候
唔好淨係幻想同佢扑嘢
而係欣賞佢當下嘅美
各位巴打敬請合作

宜家個谷已經超過80人
有活躍絲打，唔洗驚格劍
定期會有K/酒/飯/車聚

填完FORM麻煩幫手推POST